是日晚餐 滑蛋餐肉飯 + 蒜蓉辣椒炒大白菜 & 是日撚廚

啲滑蛋又整得幾滑

今日金拱app有優惠
4蚊就有細豬屎漢堡餐加多個豬屎漢堡
另外吃了雞肉煎餅果子
多芫茜 好味道

滑強

老蛋
滑蛋

滑強飯冇得輸

我訂既野到左貨 還是吃了
垃圾

正餐不見了

真係食埋今晚停

原本冇諗住食 但係個優惠只限今日
咁抵屌冇辦法

巧食

想食魚

買囉
清蒸都好食

唔係新鮮蒸完唔甜唔好食

落豆是都得架冰鮮